<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Shemesh.info RSS feed</title>
        <description>Shemesh.info</description>
        <link>https://shemesh.info</link>
        <item>
            <title>huj bla</title>
            <link>https://shemesh.info/huj_bla</link>
            <description>
                <p><iframe frameborder="0" height="315" scrolling="no" src="https://www.youtube.com/embed/3avE4Zsp14g"
                           width="560"></iframe>wd
                </p>

                <p>&nbsp;</p>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Shadow of Mordor</title>
            <link>https://shemesh.info/shadow_of_mordor</link>
            <description>
                <p>
                    <img alt="shadow of mordor"
                         src="http://gearnuke.com/wp-content/uploads/2014/10/Shadow-of-Mordor-Logo-600x324.jpg"
                         style="height:324px; width:600px"/>
                </p>

                <p>Давно я не проходи2л игру до конца, давно не видел хорошей игры в которую можно было бы зависнуть на
                    целые выходные. И вот после двух с половиной дней почти непрерывного убивания орков, я игру прошел,
                    ура.
                </p>

                <p>Как по мне так игра не однозначная, пару раз в гневе я бил клаву и закрывал игру с матом и красными
                    глазами когда толпы орков меня таки добивали, иногда я не мог остановиться и продолжал играть пол
                    ночи. Не известная мне фирма Монолит выпускает игру, да еще и с заявой на эпичность, скачав ее я не
                    очень надеялся на увидеть что-то стоящее, а игра оказалась стоящей, она затягивает. Игрока (лицом)
                    окунают в историю Мордора, в мир Толкиена, где есть люди, эльфы, гномы, гопота и конечно же Голум.
                    Однако сюжет в игре мне показался простоватым (после сезонов Игр престолов). В игре не шибко много
                    героев-друзей главного героя, та блондиночка, он ей даже не вдул.
                </p>

            </description>
        </item>
        <item>
            <title>The first post in blog</title>
            <link>https://shemesh.info/the_first_post_in_blog</link>
            <description>
                <p>
                    <img alt="" src="http://static-8.nexusmods.com/15/mods/153/images/167-1-1311802987.jpg"
                         style="height:1200px; width:1920px"/>
                </p>

                <p>The first post usually happy to announce a new blog, but I&#39;m not happy at all. For 2 hours I
                    tried to make this website work on production. Lol, this is the third time I have problems while
                    deploy to production. It&#39;s never the same on your computer and real server, NEVER.. Anyway, I
                    hope I&#39;ve done all and fixed all production bugs.
                </p>

            </description>
        </item>
    </channel>
</rss>